【國際】蘇格蘭民族黨選舉報捷後，網上獨立聯署亦近乎達標

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

周圍都獨立

蘇格蘭獨立左既話 北海油田既擁有權係咪歸蘇格蘭？